# Wisebits test job

Тестовое задание в рамках собеседование на вакансию Front-end разработчика в компанию Wisebits.

## Комментарии к работе
### Что не успел сделать
* Обработка ошибок загрузки данных и их вывод;
* Обработка потери фокуса окном;
* Адаптивная верстка;
* Фильтры по тегу и региону;
* Вынести настройки в env;
* Тесты.

### Пояснения
* Решил не использовать сторонние ресеты или нормализацию стилей, так как в рамках текущего масшатаба проекта удобнее переопределить стили локально в использующихся элементах;
* Загрузку данных реализовал на уровне компонента что бы отказаться от использования стора и уменьшить размер выходных файлов, но использовать стор было бы удобнее;
* Коллекцию тегов сохраняю локально с соответствующим сгенерированным цветом, сами карточки не стал хранить локально, так как из за случайной картинки не считаю данные целостными.
* Это мой первый опыт написания приложения на Svelte

## Для запуска

Установите зависимости...

```bash
cd wisebits-test-job
npm install
```

...затем запустите webpack:

```bash
npm run dev
```

Перейдите по ссылке [localhost:8080](http://localhost:8080).
